綜合黎睇 HKU vs ChinU

自卑龜 ChinUHKbanter堅持ChinU>HKU 佢原因係：

我唔想佢繼續live in own fantasy, 驚佢出去同人講ChinU>HKU，會比人笑佢on9 因為佢係腦部發育唔正常加好自卑，驚佢睇唔開 所以想係哩到提醒下佢，大家幫幫手 雖然佢嘅存在係香港嘅恥辱 但狗都係生命

正皮 : HKU
負皮 ： ChinU

好快banters 會開個新post，轉一轉標題
收分黎睇。 HkU vs ChinU

然後再喺入邊發癲

是但啦

我覺得幾好
CU多左一股抗衡既新力量
校園台有排嘈
反正而家鏗哥潛哂水

cu>hku

hku換校長 應該排名要跌

Of course HKU!!

Because what is ChinU??? No one knows what is ChinU

I only know CUHK

井底之蛙
淨係識城大

岩呀同時都係得你唔知咩係chinu

ching識貨

Cuhk>Hku

某程度上ChinU係勁過hku
1. hku冇開
2. hku都有開, 但係hku都廢撚事揼資源落去嗰啲科 (多數都係乞食科)
所以ChinU根本就係活喺hku嘅碎屑下生存

岩

CUHK's side:

CUHK student number: ~20000

HKU's side:

HKU student number: ~30000

HKUST student number: ~15000 (Will vote for HKU as UST is a rivalry of CUHK)

HKUST - Keyboard Knight's Army: 300 (Special Force of UST)

CityU Student number: ~20000 (Will vote for HKU as CityU is a "FF" rivalry of CUHK)

CityU - Alumni: Number unknown

CUHK is doomed to lose in this unfair voting

垃圾就垃圾啦 講咁多做咩

ChinU - Keyboard Dog's army=1

i大>all

and we don't treat CHINU as our rivalry, as cityu>chinu in fact

push HKU and fuck CHINU 中大狗想知點解無啦啦被人擺上黎投票就問條cuhkbanter啦

Majors that CUHK > HKU:

CUHK GBUS 2017 4C+2 M: 39
HKU IBGM 2017 4C+2 M: 37

CUHK Archi 2017 B5 M: 30
HKU Archi 2017 B5 M: 28

CUHK E&F 2017 B5 M: 29
HKU E&F 2017 B5 M: 26

CUHK Nursing 2017 B5 M: 27
HKU Nursing 2017 B5 M: 24

CUHK Social Work 2017 B5 M: 27
HKU Social Work 2017 B5 M: 24

CUHK PACC 2017 4C+2 M: 31
HKU A&F 2017 4C+2 M: 30

CUHK Faculty of Arts 2017 average B5 M: 24.3
HKU BArts 2017 B5 M: 24

CUHK IFAA 2017 4C+2 M: 32
HKU Actuarial Science Best 6 M: 33

Majors that HKU > CUHK

CUHK Urban Studies 2017 B5 M: 25
HKU Urban Studies 2017 B5 M: 27

CUHK BBA-JD 2017 4C+2 M: 33
HKU BBA Law 2017 4C+2 M: 35

CUHK Engineering B5 M: 21
HKU Engineering B5 M: 24

CUHK LLB 2017 4C+2 M: 32
HKU LLB 2017 4C+2 M: 34

CUHK Science B5 M: 23
HKU Science B5 M: 24

Majors that CUHK = HKU

CUHK Journalism 2017 B5 M: 27
HKU Journalism 2017 B5 M: 27

CUHK SoSci 2017 B5 M: 26
HKU SoSci 2017 B5 M: 26

CUHK BioMed 2017 4C+2 M: 33
HKU BioMed Best 6 M: 35

CUHK Pharmacy 2017 4C+2 M: 34
HKU Pharmacy Best 6 M: 36

CUHK MBChB 2017 4C+2 M: 36
HKU MBBS Best 6 M: 39

CUHK ChinMed 2017 B5 M: 27
HKU ChinMed 2017 B5 M: 27

CUHK QFin 2017 4C+2 M: 33
HKU QFin 2017 4C+2 M: 33

So HKU IBGM is considered as a beggar-subject by XGU

好心你條cu廢青有時間就溫書同搵工啦
同大學嚟打飛機真係好撚柒
grad撚咗冇人理尻你之前點威

收皮啦弱智仔

BTW I never said CUHK > HKU on9 jai

I just said it is inconclusive.

因為見勢色唔對 係敗陣之前搬龍門 立於不敗之地

Hku? Laugh lun die me

條on9仔又潛左水

得hku仔先會拎大學黎打飛機
唔係入hku黎做乜
嫌d prof唔夠廢? 搏比人用j打?

都叫做好過UST嘅
完全鬥都冇得鬥

科大仔唔好剩係負評
講一科你地有得同HKU鬥嘅黎聽下

50 ： 17

～3 ： 1

CUHK : HKU, UST, Shitty

果然不出我所料

Ching科大得罪你 ？

Gbus?

你地仲有深圳嘅同學支持，好疊馬㗎

50 ： 17

～3 ： 1

HKU+UST+ShittyU : CUHK

果然不出我所料

用下腦啦弱智投票個堆得呢4間？你當poly bu 恆大個d死架

大把啦井底之蛙
ust ecof>hku e&f
ust ire>全港所有enrichment science
ust ddp t&m>hku bba/cs double degree
講一科？ 俾夠3科你

内地同鮑都不知幾多人

Keyboard Knight and his 300 soldiers are here!!!!

RUN FOR YOUR LIFE!!!!

垃圾咪認囉 講咁多仲乜

本來城大喺連登臭朵，多得中大龜依加冇人屌城大

終於知道點解恆大成日咁多負評
Hsmc 全港第一，只不過比八大集體圍攻
So unfair Hsmc hk no.1

鍵騎係咪即刻吹雞留正皮

What I said in another post:

"Your statements are lacking of nutrients

In order to confidently claim University A is better than University B,

we shall be able to observe that: for the same subjects, the majority of A's admission scores are higher than those of B's.

This is what we can observe from comparing 3Big to non-3Big, so we can claim confidently that "3Big is better than non-3Big"

However according to the admission score list I've shown above, we can observe that: neither CUHK nor HKU has the majority of its subjects achieving higher admission scores than its rival.

Thus, we cannot conclude neither CUHK > HKU nor HKU > CUHK, only CUHK ~ HKU"

Since when did I say CUHK > HKU? on9 jai

好啦，我認我依家先知2017 HKU BBA原來咁廢成咁
但ire jupas收得咁小人就唔好拎黎講啦
係6901搵返最top 10幾個成績點都屌打你地

先不論你之前唔同post 踩hku抬高cu. 淨係cuhk～hku 已經要收收皮先

Majors that CUHK > HKU:

CUHK GBUS 2017 4C+2 M: 39
HKU IBGM 2017 4C+2 M: 37

CUHK Archi 2017 B5 M: 30
HKU Archi 2017 B5 M: 28

CUHK E&F 2017 B5 M: 29
HKU E&F 2017 B5 M: 26

CUHK Nursing 2017 B5 M: 27
HKU Nursing 2017 B5 M: 24

CUHK Social Work 2017 B5 M: 27
HKU Social Work 2017 B5 M: 24

CUHK PACC 2017 4C+2 M: 31
HKU A&F 2017 4C+2 M: 30

CUHK Faculty of Arts 2017 average B5 M: 24.3
HKU BArts 2017 B5 M: 24

CUHK IFAA 2017 4C+2 M: 32
HKU Actuarial Science Best 6 M: 33

Majors that HKU > CUHK

CUHK Urban Studies 2017 B5 M: 25
HKU Urban Studies 2017 B5 M: 27

CUHK BBA-JD 2017 4C+2 M: 33
HKU BBA Law 2017 4C+2 M: 35

CUHK Engineering B5 M: 21
HKU Engineering B5 M: 24

CUHK LLB 2017 4C+2 M: 32
HKU LLB 2017 4C+2 M: 34

CUHK Science B5 M: 23
HKU Science B5 M: 24

Majors that CUHK = HKU

CUHK Journalism 2017 B5 M: 27
HKU Journalism 2017 B5 M: 27

CUHK SoSci 2017 B5 M: 26
HKU SoSci 2017 B5 M: 26

CUHK BioMed 2017 4C+2 M: 33
HKU BioMed Best 6 M: 35

CUHK Pharmacy 2017 4C+2 M: 34
HKU Pharmacy Best 6 M: 36

CUHK MBChB 2017 4C+2 M: 36
HKU MBBS Best 6 M: 39

CUHK ChinMed 2017 B5 M: 27
HKU ChinMed 2017 B5 M: 27

CUHK QFin 2017 4C+2 M: 33
HKU QFin 2017 4C+2 M: 33

好心唔好衝出嚟影衰cu啦

點解痕大冇做錯事都要俾人屌?
因為啲學生成日FF自己好過8大
同一時間連登啲科大仔成日FF自己超越兩大

咁關呢個hku,cu post 咩事呢？ 你cu既？要搬ust出嚟幫你擋子彈

第一日睇我回覆?

Sorry,真係冇乜見過，你係何方神聖？

如果有一日cu都咁多人係連登FF自己超越HKU嘅話
我咪屌埋一份囉

已經有好大隻CUHKBanters 係你面前

你見有人撐佢咩?

間唔中都有 同埋就算冇人撐，佢都仲頂到咁耐，就證明要加重火力

Just tell me, when did I say CUHK > HKU?

What I said in another post:

"Your statements are lacking of nutrients

In order to confidently claim University A is better than University B,

we shall be able to observe that: for the same subjects, the majority of A's admission scores are higher than those of B's.

This is what we can observe from comparing 3Big to non-3Big, so we can claim confidently that "3Big is better than non-3Big"

However according to the admission score list I've shown above, we can observe that: neither CUHK nor HKU has the majority of its subjects achieving higher admission scores than its rival.

Thus, we cannot conclude neither CUHK > HKU nor HKU > CUHK, only CUHK ~ HKU"

Sigh... Local students I tell you what,

For IB students, you are basically (90% of the time) guaranteed to get offers from both CUHK and HKU for the same subject (if both CUHK and HKU have that course)

e.g.

an IB student with CUHK Pharm offer must also have a HKU Pharm offer and vice versa.

an IB student with HKU BBA A&F offer must also have a CUHK PACC offer

So please tell me, if HKU is ABSOLUTELY 100% >>> CUHK, then why CUHK can have most of its subject being the score as HKU? For some subjects, CUHK has even a higher score

So what I am saying is: CUHK ~ HKU
because we cant see clearly that HKU > CUHK

屌唔小心正皮左你條弱智 都係個句
收皮啦弱智仔

What's more is that, this is the rivalry between CUHK and HKU,

Why is a ShittyUer like you here?

咁係因為admission score 只係其中一個指標
而點解有人揀中大唔揀港大可以有好多原因 比較常見係唔鍾意港大文化，同埋覺得hku 仔好串 Am I too serious?

連登係比智商正常既人使用 why is a retarded like you here ?

BTW so far, CUHK is not losing the vote materially, given that we 1 uni vs 3 uni

34 x 3 = 102 > 86

就咁去個排名榜睇下佢哋嘅評分準則，咁你就知hku係邊方面羸cu Don't fucking tell me that it is not reliable , It is much more fucking reliable than your 'admission score ranking'. I am going to sleep now, no more reply
Have a nice dream, Good nite and Fuck you

Ranking says

8th ShittyU
9th PekingU
11th Seoul National U
13th TokyoU

That is reliable? DSE students

你最reliable喇弱智仔 btw佩服你被咁多人同時撚仲係度以一敵百既勇氣